有冇師兄同我一樣都係返唔到學好唔開心

我就二世祖嚟嘅 日日喺屋企鳩fingfing 冇嘢做

我見太得閒就報咗幾個degree for 上堂𥄫女用

屌那星

今個sem除咗miss 個閪樣之外
我乜柒都見唔到

我要女同學吖

我同條女一路用zoom上堂一路扑嘢

Ching 碌鳩大到可以頂住哂條女個西

你又知係西

頂住咗